Co je neslušné v mé zemi ?
Příliš silný tón hlasu na veřejních místech je někdy neslušné , protože Finové jsou docela klidní .
Kouření je zakázáno na veřejních místech a je neslušńe kouřit v domě .
Kouření je taky zakázáno v hospodách a tam jsou oddělené pokoje kuřácům .
Přesnost je důležitá ve Finsku .
Jestli máš schůzka , nepřijedeš pozdě , protože to je neslušné a špatné chování .
Při mluvení je důležité dívat se do očí .
Je moc neslušné dívat se na stenu nebo na strop .
Ve Finsku je důležité se XXX přírodu , protože příroda je v srdci Finů .
Tak nevyházujte odpadky v lese !
V činžovních domech od 22 do 6 hodin je noční klid .
Je důležité si vážit klid druhých lidí .
Tak nedělej hluk , to je neslušné .
V autobusech , v metro a v tramvaji je moc slušné XXX starých lidí .
Děl tvoje místo starým lidem jestli napříklád v tramvají nejsou volná místa .
Když jdeš na návštěvu , hlásej o tom předem .
Je taky slušné přinést s sebou kytku nebo láhev vína .
To je neslušné jestli nic nepřineš .
